denq終於出手幫志效解釋

denq果然係我男神😭😭😭

點解韓國每日都有呢啲on9新聞講

冇計娛樂圈就係咁多八卦嘢
都係多得denq哥哥幫我哋整合
每日都有啲咁新鮮嘅消息帶畀大家

樓主=denq

幫臭雞解釋咁多做乜柒

樓主denq黑

denq出世個陣是咪連埋頂帽?

其實denq都幾靚仔
咁樓主都幾靚仔

正宗kpop界護主犬

其實佢偷偷地串大山婆肥

今次又幾好笑

denq弱智

我都想好似denq咁靚仔

如果我係denq黑
咁你都係現黑

收嗲啦印狗

小妹都想好似彩姐妹咁靚女

佢係大愛包容
非護主犬

非

上面全部黑過我男神denq
都已經mark低晒名
遲早清算你哋

denq應該靚仔過樓豬勁多x1000000000倍XdD

xx妹我想你..

想下好啦。。。 小妹好潔身自愛。。。

denq老婆應該靚女過我x1000000000倍

sis好掛住你

收到風denq老婆呢d水平。。n

gay妹我都巧想念你

xx sis

gay sis

又真係幾靚女==

佢同wendy智商差唔多...

係靚女到撲街...

下==wendy智商勁高 成日教我做數

有無睇moonbyul個solo舞台

55
所以denq都一樣咁聰明...

不過係有少少似cat girl 既又。。。

邊忽似
驗眼

佢全部人都會話好
有少少頂唔順

係似到撲街...

似你女友多啲...

很正

收皮啦亂黑牙黑你真死性不改

講中咗就老羞

各位愚樂台巴打都收得皮
我以後睇牙den算